請記者朋友啄實呢班「勇武」popo所作所為！

推

嗯嗯，留係果到一定係popo，唔係就一定係on9 仔

推！現場真手足要離開 係記者朋友出動時候！

有時真係太衝動

前缐不用理立刻走，黑警出車了

散水！散水！散水！